求救！！Wi-Fi 無法上網

唔知道點解Wifi重新插線後
手機以及notebook都無法連線
已經上過網站重設Wi-Fi
不過發現modem其中一條線好似斷斷地
唔知道係咪條線有問題
拜託各位巴打幫幫眼睇睇有無問題

好似得2返2條線仔

自己換過條

拆開佢自己夾過d線

同埋唔知道點解一時上到 一時上唔到

9成係條線啦
夾過粒水晶頭啦

唔識夾就落街買條CAT 6

仲有插線果舊野叫ROUTER唔係叫WIFI

唔係要舊野先夾得好咩

想問下重設Wi-Fi個個網站192.168.1.1上唔到

6芯嘅?

唔知道啊 唔識啊

樓主都唔聽人講

你張相嗰條電話線嚟
搵isp啦，可能壞modem

唔聽人講可以點幫

驗眼啦屌你老母
唔撚識又要認叻

落去電腦鋪買Lan
同佢講要Cat 6 LAN線
買返去換線插就可以

叫人去買Lan線嗰班on9仔肯收皮未？

開cmd check ipconfig,看看default gateway係咪192.168.1.1先

你係上唔到網定係齋上唔到192.168.1 1

你插番條線入去先
影modem上面既燈
同影埋modem+router後面插線點插上先有機會幫到你